**Sélectionner des éléments grâce à leurs classes**

On selection un élément ou des éléments on utilise dans la console      
l'objet document et la méthode GetElementsByClassName et on indique en paramétre de le méthode      
la classe que j'éffectue la recherche par exemple la class Square.      
     
_Exemple dans l'index.js et index.html_